覺唔覺香港新聞好少提羅馬？

最多係米蘭， 之後係祖雲，國米，羅馬無人提

世上有疤狗有AC鏝城 任我含

唔明

之前netflix套羅馬拎獎咪多人講

單春首歌